攻心為上 兵戰為下

夢中見馬先生言道

用兵之道，攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下 -《三國志·蜀書·馬謖傳》

新一輪尋親行動 初見成效
阿蛇叫雞 玩女事蹟
已經公諸同好
唯年幼子女仍然蒙在鼓里
如能代為轉達學校老師家長
將爸爸媽媽之豐功偉績 通傳一聲
不升感激
泣拜
夢醒

[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單

推

Popo始終有強大後援
同佢玩一輪心戰先